有冇人記得2018年又係1月見頂, 之後跌足11個月

有冇人記得2018年又係1月見頂, 之後跌足11個月
我好記得係12月24日個市終於見底回升..(都係及後睇番個日係全年最低位)
當時我主力留意港股多, 當年侵侵打貿易戰..所以港股特別差..但記得美股都仲係好強, 無港股咁差..

大家有冇同感今年好似2018年?

年年都話差嫁啦, 上年三月夠有人講大蕭條

咁個期又係2017年升到仆街..
舊年下半年又係升到仆街..
個形態真係好似

我記得,真係好似
嗰期又係是鳩但IPO都爆升,
玩玩下IPO開始冇料到,
跟住個市就開始跌

係似。但好少一模一樣咁行的
不過港女d mega cap波幅都好大。轉玩美股大股保平安

AGREE, 咩閱文, 眾安在線..都係2017年尾上..又係IPO 瘋狂時期..

我覺得美股仲大波幅.仲癲過港股

要波幅唔大既 美股大股有邊d推介？
brkb?

玩開faamg. 麥當奴。迪士尼。visa呢d
Msft visa連升左十年。dis升左12年。McDonald’s都升左8年咁濟. 慢慢地贏算

今年話跌好多果d科技股。除左tsla其他都係中細價跌得多。係d人淨玩arkk果堆先chok死人姐Faamg其實今年都跌得好少
高位回落
Fb 8%
Apple 17%
Amzn 13%
Msft 4%
Googl 5%

相比起港股淨係700都唔見23%。其他果d仲慘

多謝推介

2020年3-4月吹肺炎最勁最悲觀 原來係底黎